排便暢順有感

近排減肥

每日基本上都會食蘋果、蕉、火龍果其中兩樣水果
中午食半碗十穀飯
飲1500ml水

呢兩個星期每日都疴到2次大便 仲要係靚💩 去完覺得個人都輕盈啲